林敏驄d詞勁在邊

利申 鐘意聽既
但好似差緊d詩意?

林夕個d唔洗講

eg 林振強 :愛你痛到不知痛
只好 愛你痛到不知痛 緣來緣離沒法懂
然而如何路不同 曾同行寒夜雪中

呢幾句都好正

但, eg 林敏聰:當我想起你

再記起一些古老的心事
再記起心中一串開心日子
曾在那似已遠遠的以前
共你差不多天天都相見
曾話過那天起 你已屬我 永不變
過去的經已不會再出現
遠去的一切只會更加遙遠
明白到各有各的去路 但我心中始終感到
能共你愛過 暖暖的令我自豪

曾在我心 如此深深愛戀中 遺下憶記在腦中
從當天起 永都不可忘記
當我想～ 想起你 仍像昨天一般深愛你

好似淺白左d?

愛在深秋

神詞黎

霧之戀

起碼聽兩次已經識唱
好過林夕密密麻麻既詞
唔係話填得差
只係難記

純欣賞角度林夕係高d既

''秋分''

那段盛夏燦爛過
長過一聲葉落
短過世間一甲子
如霧水不堪風沙揮霍
那段日月轉動過
荷塘哪可不乾涸
情人也只好收割

再別勉強冬至才分開
因愛透才不愛
落葉鳴謝過 每棵樹
像菩提若熟透很自然飄下來
繼續感慨 未會順變 如何能節哀

寒蟬臨行也替秋分做證
告訴我黃葉隨腐土雋永
憑何讓彼此變一對雪人擁抱著等待決裂有聲
凝固那還未幻滅的風景

如何能捱到眼睛滴水即成冰
凍結血肉無能力反應
然而難等到赤地飛霜
天想我學會去順應 應心領

一圈圈相戀周期永不偏差
在對象裡聚散循環也罷
愛又暖又冷又暖冰封了又化
下季自有下個代你開花

寒蟬臨行也替秋分做證
告訴我黃葉隨腐土雋永
憑何讓彼此變一對雪人擁抱著等待決裂有聲
凝固那還未幻滅的風景

如何能捱到眼睛滴水即成冰
凍結血肉無能力反應
然而難等到赤地飛霜
天想我學會去順應 應心領
我沒有在雪上期待炭 多高興

勁在d歌紅

其實就係淺白
已經有個畫面出到黎
加埋易記 易上口

夠簡單 直接已經夠做

怎去開始解釋這段情
寫一首關於你的詩

隕石旁的天際..

何月娣 陳步禮 吳縣濟 倪淑輝 司空敏慧
蛇共蟻 劉並蒂 神合體 全部都起舞將腳遞 扭腳擰髻
Do you wanna dance tonight

唔知點解無意思又會記得

呢個咪垃圾都上到神檯既力證囉
你估班蟻民真係個個識音樂識文學咩

每次我望真你

林敏聰啲詞淺白易有共嗚

揚帆時 人潮沒有你
我是我 和途人一起
停頓時 在你笑開的眼眉
望穿秋水之美

回程時 浪淘盡了你
任背影 長睡著不起
留下我 在糞土當中
翻檢背囊 直到拾回自己

掌心因此多出一根刺
沒有刺痛便懶知
就當共你 有舊情沒有往事

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒熔掉我
回望最初 當喪失是得著可不可
可痛若驪歌 樂如兒歌
像你沒來過 沒去過

誰同行 仍同樣結尾
血液裡 才遺傳悲喜
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
誰亦難 避過這一身客塵
但剛巧出於你

垂頭前 沒緣份喪氣
睡到醒 才站立得起
盲目過 便看到天機
反覆往來 又再做回自己

即使一生多出一根刺
沒有刺痛別要知
就當共你 有劇情沒有故事

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒熔掉我
回望最初 當喪失是得著可不可
可痛若驪歌 樂如兒歌
像你沒來過 沒去過

如花 超生了沒有果
如果 過路能重踏過
就當最初 是碎步湖上可不可
不種下甚麼 摘來甚麼
像我沒來過 沒去過

差幾班
係叫春歌上面比

以前啲詞先勁
易記又好聽